有冇人都係覺得自己一無是處

興趣3分鐘熱度
冇一樣野精
又唔係醒
小學中學大專出埋嚟做野
都係垃圾
從來冇一次贏過人

即使出世游水都唔係最快個個
前面幫你開路
係你咁啱碌中你咋

有冇人明我講咩

我除左處男之外就乜都唔係

做野咁耐，表揚信一封都無收過，幾努力都係得到一大堆投訴信，哈哈

明明已經好努力咁做
都係做錯
個個都以為你懶
但唔係啊

唉

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

放心 你並不孤單

多謝你地 好想放負

讀讀下大專quit左
你廢得過我咩

fg做乜都俾上司認為慢、蠢
我同堆朋友都係咁
hea工既朋友除外
佢地得閒到返工上淘寶

不過就學唔到野 hea工
我依家都好辛苦我返工返到，有好多野好多野都比唔上d上司
我都係咁 我朋友都係咁
好多返工1-2年都係咁
我地明白你

事事都比上不足 比下有餘
有時都唔知自己可以做乜
總有好多人同自己講人梗有一樣嘢叻
但我真係冇啊嘛

身同感受
不過你講野一舊舊

同其他人比較有甚麼意思

講得清楚就唔會一事無成啦

搞到我好想知班上司初初做野係咪真係咁醒

加油啊

我都冇野叻
所謂興趣都根本唔叻

上司成日以為我冇check
其實我check完都發現唔到做錯

I know you

屌
我都係

會唔會同我一樣有adhd

多謝你

應該唔係 不過我都好難專注 成日隻閪手做緊一樣野 個閪腦諗緊另一樣野

樓主並不孤單
我成日都好蠢get野好慢
又唔叻又冇自信
又好介意人地對自己既評價
唔知有咩工岩做